嚴選高質酒店下午茶

各位嘴刁既連登仔有咩好推介？

大酒店食下午茶... 好清淡

諗住食環境同氣氛姐
食物質素好就更好

the peninsula
four season
Shangri-La

好經典既提介

Penin 同 fs 都好難食喎 fs甜品搞唔掂

以前island shangrila lobster bar個tea好高質
特別係啲鹹點
可惜執咗

唔識欣賞
正正經經食番個set lunch算

The ritz Carlton 如何？

之前upper house 幾好 野食得又有景 希望遲啲轉完餐廳都keep到

Rc 飲茶仲正

其實我都唔鐘意
只係啲大佬鐘意食環境

如果想一條友嘆下午茶 有咩高質推介？

同問

邊有執

好多年前去過食tea
之後好似有一排係無咗
我以為佢執咗

食物質素一般般啦
你預食個景囉
利申優惠價book咗食tea

FS唔難食啊 我覺得OK
半島就真心難食
個scone硬到呢
佢咁貴俾啲咁既食物質素我

逸東普慶？

大酒店都食環境同氣氛

grand hyatt tiffin

Grand Hyatt 啦
雪糕蛋糕超正 又唔算貴

Grand Hyatt
MO

Murray
St Regis

Grand hyatt thanks